原來港父同世清一樣都係笠水之流

仲想代表波台做cc tai KOL
How dare you

咪玩啦

4日前冇人回過啲post都推上黎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
SiuFa(Boarding)
(會員#134997)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?